NBA真係on9 , 最多fans 投既Rose 同Wade 都入唔到明星賽🤡🤡🤡🤡

咁唔撚駛投啦

rose今年勁到咁都無份
反而個罰球專家就有
NBA

明星賽就係娛樂球迷既活動
屌你老母高票當選既Rose Donic Wade都冇正選
其實開放球迷選票有咩用

咁投嚟做咩…

係🤡
入到射罰球

改左玩法on9

明星賽放個傻西瘋狂射罰球啦

幾時天真到fans 高票就會有正選？

申利：所以都無投囉

早幾年咪係高票就正選

Rose fans又輸

近幾場場均50幾分都入唔到？
盲反上腦？

Rose

Rose 》哈登
如果唔傷

其實直接傳媒揀咪算

之前某啲國家動員狂投自己國家既NBA球員
搞到nba收例削弱觀眾既選擇權

之前某啲國家動員狂投自己國家既NBA球員
搞到nba修例削弱觀眾既選擇權

支那

唔通佢地唔係球迷牙？

Zaza 格魯吉亞

支那都冇格狗咁撚仆街

又FF

咪就係

人地球迷想睇ZAZA都唔得

Manu > Harden
如果唔打馬刺

忽然球迷

nba教你走步